地政經常縱容霸佔官地人士，應否施壓地政立即檢控何君堯？

引一段建制媒體觀點先

「至於非法佔地，現時地政總署一般只要求涉事者拆除建築，還原土地原來的面貌，觀乎 2015 年 2 月起的《佔用政府土地條文》，首次佔用且被定罪者可罰款達 50 萬、監禁 6 個月，再犯者更可被罰 100 萬元及監禁 6 個月。可以說，公眾過去對地政總署的監管視若無睹，原因就是署方對犯法者不施以重罰。往後若署方遇到同類事件，須考慮及早提堂處理，以收殺一儆百之效。」

——————————
地政總署應該立即檢控何君堯，罰款監禁+勒令佢立即起返佢兩副骨

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下